原諒我不夠勇武

原諒我不夠勇武

利申：廢中一名

作為一個普通得不能再普通既香港人
首先想同前線既手足講聲辛苦晒
我相信我同好多人一樣，衝就唔會夠膽
只能做個和理非
69 616 71 721 727 84 85 812 發下夢、請下假同接下機
同時請原諒我地不夠勇武
可行範圍內做得到既我都會盡做
如果要救手足我都希望自己有勇氣企出黎

其實想打呢篇野好耐
係有感呢個政府真係好廢
完全平息唔到民怨
警察更係令人心寒
612 721 811 一次比一次震攝人心
一幕又一幕睇到憤怒、心酸既畫面
自己咩都做唔到更加令我氣憤

去到呢個階段
不得不承認大家都中晒中共計
被分化、被強行人民鬥人民
更由前線衝突去到打輿論戰
先唔講政府歸縮、政治問題交由警隊高壓手段處理，以及白衣人、藍衣人既出現
最近既守護香港大聯盟，動員市民去警署支持警察、印萬二枝國旗俾人掛
警察洗腦式日日開記招，將所謂既真相話俾大家聽，強調問題係示威者身上
中央施壓亦令大企業相繼跪低

香港人反修例運動被套上港獨、恐怖主義苗頭既罪名
大陸網上充斥假新聞，一面倒詆毀香港
呢啖氣我吞唔落
有d野不吐不快

有關年青人：
香港不配有天琦
宜家更加不配有佢地
將來係屬於年青人既，偏偏政府話將來唔由佢地話事
叫佢地去大灣區，唔好阻住班老屎忽既收成期..
睇住年青人為香港付出但受到唔人道既對待 真係好痛心
年青人值得有更好既未來
我亦唔想你地再受到811甚至更恐怖既對待
請繼續be water/be air，保護好自己
亦希望每一名香港市民都可以認清真相
知道年青人做緊咩同背後原因
唔好俾人誤導

有關口號：
我知道革命二字中國好忌 但聰明既香港人
香港本身深層次問題咁多咁嚴重
我地想光復想重振有咩問題？
時代不停向前推進，出現革新亦好正常
唔通你仲講得出50年不變?
而且宜家係體制同政府出左問題
發左聲對家都可以漠視你 扮聽唔到 毫無承擔
唔通改左口號政府就會聽我地意見？

有關建制：
我在此呼籲每名港人同中共認清呢班賣港賊
政府做任何野都支持既佢地
真係代表到我地港人意見？
而中共既領導人呀，你地真係覺得呢班人可以將香港既實際情況話俾你知？
如果得以前就唔會有廿三條、今日就唔會有反送中
呢班西環契仔趨炎附勢，只為自己利益
唔理會假消息、失實報告導致既嚴重後果
佢地先係612、721、811既始作俑者
我天真地相信下一屆立法會選舉可以將佢地一鋪清袋

To所有公務員，尤其所謂問責官員同警察：
唔好同我說只係打份工，打工仔可能真係為份糧但你地唔得
作為公務員你地比一般人多一份責任
因為自己肩膊上背負住香港人既福祉
如果冇 請你辭職
就算你有，但你縱容同袍濫暴濫捕
欺善怕惡，專對𡃁妹落手，或瞄住黎headshot，下下打到頭破血流
而冇恥與之為伍，你都係共犯
所謂既卧底更加係無恥
停一停、諗一諗自己所作所為對唔對得住自己天地良心
可能你地一向都係咁做野，唔洗我地教
但社會會進步，反思下你地咁既standard香港人點可能接受

不得不承認我地已經係弱勢
但香港同其他中國既地方唔同，國際金融中心係同世界接軌
全球都會知呢度發生既事
時代亦同以前唔一樣，資訊發達到真相唔容易被掩藏、篡改
而且我相信香港人愈受打壓，反彈力只會愈大
我地適應力亦好強，總會搵到方法走落去

To文宣
請繼續打好輿論戰，呢個亦會係將來重點
To記者及1823專員
請繼續利用專業知識，對社會上既不公義不平則鳴
如果需要幫手我相信大把人願意
每一個香港市民都可以有自己角色
如果有地方我可以略盡綿力 開聲

可能我個人比較現實同悲觀
我不太相信大家可以係煲底除低口罩見面
只怕將來既歷史書連呢兩個月所發生既事都隻字不提
但我相信，即使有一日我地完全被滅聲、邊緣化
我地香港人仍會將呢一切一切放入心底
We never forget

不割蓆、818見

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

自推

一陣維園見！